[TCG] Pokemon TCG Online (3)

召喚所有鐘意PKM TCG嘅老手/新手
Download Link：

可以喺Tablet/PC度玩

玩法：

Game入面一開始都會有教學內容
卡牌種類：
主要分三大類
1)Pokémon

2)Trainer [item, supporter, stadium, tools]

3)Energy

Q&A
Q. Online版點課金？
A.現時所有美版產品入面都有個對應嗰樣產品嘅code，入咗code就可以喺入面玩/trade野。

Q.邊度可以就咁買code?
A.可以上淘寶 / Ebay / 直接同香港啲players收。

Q.現時咩deck最好用？
A.可以等其他高手巴絲答你，或者上YouTube打PKM TCG deck大把鬼佬YouTuber教大家；
亦都可以上limitlesstcg望下有咩上位deck。

Q.實體卡好靚 ，想入坑玩實卡/瘋狂收藏，邊度有得賣？
A.主要都係去長沙灣天悅, 太子 pc, 油麻地 tcge, 荃灣通用, 觀塘 Card Hero,
連鎖店有 奇趣天地 同 玩具反斗城。

Q.咩係GX Pokemon/Prism Star?
A.GX Pokemon有招GX技，成鋪入面每個player只可以用一次GX技，而打敗GX寵可以一次拎兩張Prize Card。Prism Star咭就係每款只可以有一張喺deck入面，用完放落Lost Zone。

Q.新手玩online版點上手好？
A.打trainer challenge 解鎖啲卡，
再用儲返嚟嘅coins買副蜥蜴王[Leaf Charge] /烈咬陸鯊[Mach Strike] theme deck
打versus入面嘅theme繼續儲下coin。

希望其他巴絲繼續補充常見問題

幫手推下post

一盒差唔多850,都唔知要中咩先回到本

都算大爆，一半都回唔到